第一次約囡囡出街去邊好?

A.睇戲食飯
B.有貓貓狗狗嘅cafe
C. ikea
D. 其他

時鐘

酒店

你屋企

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 嗰d就盡量唔好喇

除非佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

唐三樓,

btw, 條女係唔係叫Karen?

我都想簡單直接入正題 唔洗哂錢哂時閒做d無謂野

-A就係普普通通會做嘅
-嗰女仔鐘意小動物當然B喇 不過要小心佢會唔會對動物毛有過敏
-想hea時間吹下水了解大家就C

時間唔趕可以ABC做晒 但我會建議一次做其中一樣好 等你有藉口再約人出黎

叫佢估下你會帶佢去邊再去果度

咩囡？幾碎？係邊度識？

你教人溝女定溝肉醬呀？

幾碎

幾歲呀你？字都唔識多隻

去人地屋企

去我屋企

W hotel

Sorry...咩囡?幾歲？係邊度識？

19學生 係ig識

上面條友曬鳩晒我時間去睇

哦，上網識，去唐三樓丫

唐你老母

唔係可以去邊？
有冇問人地有咩興趣？
鍾意食咩？(但係女仔第一次見會唔會俾個食相你睇？)
有咩戲想睇？
你有冇問過人地先？

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

九龍塘時鐘酒店

第一步去cafe先啦
進可攻退可守
出到黎發現中伏
咁懶係紳士咪飲杯咖啡就走
又唔洗得多錢又唔會用好多時間

咁去到cafe傾落岩咀型嘅
咪睇下有冇得睇多場戲
睇完戲可以搵返d bar and restaurant
咁樣一黎食到野 環境差極有個譜
邊食可以邊飲酒/食完飯飲都得
唔洗揀酒吧下場

去到最尾佢又同你飲多兩杯攬身攬勢
就可以直接去爆房啦

上面成個流程都係保持試探性質
一有咩唔對路走又方便